黃埔站出面發現連儂牆！！！！

貼滿佢隻船好過

船頂上去唔方便

放工去幫手

一定唔俾 啲保安好煩

想幫 但唔知點開口
同埋似係學生自己嘔錢出黎搞

行過去有冇野可以幫手就得

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今晚夜D過黎, 希望仲有人, 係公司今日整左幾張
印左十幾張出黎

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

誠哥領土不容侵犯

有啊 會留到10點幾 但夜晚無咩人幫手！

我可能十一點先過到黎, 手頭上目前印左大概30張A4

十一點幾

其實果個位真係好咩
其他地區貼到成條橋滿晒 幾壯觀
我地呢度得一個blog size

明天會去支持吓學生們辛苦了